[CS:GO] 賽事討論 - FACEIT LONDON MAJOR

繼續討論major

新post lm

post 2

Col vs G2

G持G2

Cache

今晚Liquid唔好撚輸

過埋呢場 場場大戰

G2

Col 3-0

對面D 組織出奇地好睇

慘慘豬 分分鐘G2俾人大炒

G2 強圖Cache都比人打到咁

Super Team

kennys送槍流追擊手

Cumback is real

shox

SHOX

嘩屌shoxie

Dephh wtf

反cup

屌Shahzam

On9冇armour都輸

Stop la

Reset

COL一定要嬴牙

Ex6

clutch god shox

真係靠shox

shox好fit

James又燈

垃圾

屌你老味唔撚係入場睇complexity呀

巴打去倫敦睇？

睇晒三日？

話就話要輸3場先出局
但宜家咁多爆冷bo1
輸1場都好似開始危險

呢隊G2我諗連TYLOO都未必羸到

1:1 個pool

Tyloo fnc Vega g2 hr

Nip/liquid
Navi/faze
Mouz/mibr

YES VIP PACKAGE
得3條友去 愈多人去既話張飛愈平

G2同fnc好危
由其對下面個6隊

Jeng 我都想去一次

本身都有plan過
順便睇埋英超
但英超買唔到飛

留名睇巴打現場直擊
好似有souvernir送

睇csgo睇波
諗起都扯扯哋

去過MLG同COLOGNE
一次最平一次VIP飛
VIP抵睇好多 送PIN 尿袋 衫之類

都係wallen佢哋拎cham個兩屆？

氣氛應該好撚正

我幾次都好好彩
咁岩影哂COLDZERA+S1MPLE兩個MOMENT
仲有影埋HIKO CLUTCH

cologne應該係最好氣氛
周圍d人都好fdly
s1mple打fnatic果場成場叫撚到拆天

個兩槍緊係啦屌

This is not allowed
This is not FPL
This is a major

我都想係依1-2年內去睇
趁佢哋仲打緊

Nip

終於有人生第一個csgo drop

有機會既一定要去下

1-1 死亡pool
好撚驚

Shox / Kenny簽名都還好
其他就...

雖然zotac cup算唔上係咩，我都覺得唔錯
但係現場睇好唔同，外國既氣氛一定更加好

zotac真係好垃圾
香港有錢但唔識搞

Cap水姐

NIP

Gg nip
今晚訓唔著了

1-1個pool重激過2-0

好險

Cls 水隊咁撚勁

Rush你一輪又reset

twitch死左?

頭先似係成個twitch出事？

乜game都死

Gtr個運氣真係

本身今次Major d野都廢過人啦,炒撚左班set up班人啦,最多問題

Nip nip

今次似係twitch 出事

依家開始就真係faceit問題

Forest

f0rest

m4a1-s in 2018

Twists

3V5

zz

屌你twistzz

twistzz 18碎勁能到

Lekro b van仔比人燒左十鳩幾次都仲唔識死

NiP如果跌落去1-1 pool都幾危險
個pool 勁撚到

一定唔夠打

Gh
痴撚線睇頭個4rd以為實比人大炒

好彩0-5打返上8-7

Elige...

Nip手槍輸晒
明明成隊手槍都勁

1:1個pool精彩了

G9g 1-1個pool勁到咁
Nip

14rd force buy

冇lu,econ比人打爆左

輸晒手槍打成咁算係咁

Gg

Navi vs Faze

睇simple同鬍鬚佬打交

今日專心睇哂既得astralis vs vega，astralis正路睇點都高其他隊一班，近排5個都好穩定，magisk

留名等睇simple又發脾氣

嘩屌Overpass

爭氣啦Faze

Edward醒呀今次
係咁爭住裝c4
唔使做bottom仔

Zeus無腦式直peek
Edward無反應又鳩打，打殘局趕住去死
真係戥simple, electronic慘

Olof 同rain

又要講多次
講個笑話
faze 0-2

Cls 0:2 pool
Mouz or mibr?

maybe mouz win

s1mple真係好多神play

D2

D2 remake個B一樣咁垃圾
完全唔岩打比賽

要反cup了？

Mouz 0:2

Big vs col

Navi vs nip

Vega vs fnc

Faze vs mouz

屌又冇3分

mouz faze先死一隊

世事冇咁理想
Faze vs winstrike
Mouz vs c9

col vs BIG

tl 3:0

mouz/faze輸家要打minor 痴撚線

又冇3分
今年pickem 咁難玩

好彩冇得賭了

保送
強隊bo1打生打死

唔好傻啦，對親ast，ast都會上身

私家雞

如果d傳統強隊死剩3/4隊
playoff真係冇乜與趣睇

我個3分

近幾次Liquid對親Ast都未贏過

我覺得Ast Liquid Navi Nip暫時都穩陣
再加Big/coL 已經出左5隊
G2 MIBR Faze/Mouz HR Fnatic Big/coL
6搶3
其他應該冇機會了

屌 NIP點解抽中打NAVI

屌faze點解抽中mouz
又冇3分先

Faze 冇3-0已經冇左3分
希望mouz贏 咁都仲有機會保住3分

大家點睇今日邊8隊贏？

G2輸左未

未 1-1 ，今晚大戰前私家雞巴西隊

Fnatic HR C9 BIG Navi MIBR Ast Mouz

Rip pickem

Inferno
兩隊都俾人炒過

draken 支狙
造就左JW 個spray

險勝

返緊工都要睇下hltv

tyloo一轉site就狂輸

Hr返生

抵啦中國狗

唔講唔覺原來上次2隊決賽隊伍都輸緊0-2

輸左落MINOR

NEXT EU MINOR TEAMS (SOME MIGHT NOT EVEN MAKE THIS)

FAZE/MOUSESPORTS
NORTH
OPTIC
SPACE SOLDIERS
HEROIC
VIRTUS PRO
ENCE
THAT NEW FRENCH TEAM
IMPERIAL
KINGUIN
AGO
FRAGSTERS
RED RESERVE

除咗ast之外
有冇一隊喺overpass打t side係okay

navi 20秒戰術算唔算OK?

lm

唔可以單靠simple

Choke9

first half 完左無睇 返黎15-15

18:15 choke again

唔係既
Nip overpass係敵人永久ban暫時

講左呢隊閪野實0-3

好撚碌

col

no inferno plz
睇到想瞓

BuG ban inferno
Caster : Thanks God

一開game中左overpass case
第一日中左inferno,今年好好運

屌爆你個西

對唔住
上一年冇中過野嘛

對上一次drop已經係mlg定cologne 2016 由cologne 2015 睇到依家
印象中淨係dreamhack 2015 同mlg有drop

Col 3:0......

睇哂咁多日場場掛都無中過

班機CANCEL
COMPLEXITY又入LEGENDS
屌你老味

Cx? 改咗機未

屌佢老尾

有冇人解釋下點解COL都會3-0入legend...

夠平穩

籤運

col好明顯準備充足

擺咗佢0:3....

NOT CX

col?????? 你有冇睇過challenger stage 架

NIP GOGOGOGO

有睇
邊估到fnc柒到咁
1:0 pool 有liquid ast 又俾佢抽到g2
真係屌

想快啲睇navi 打t side

嚇撚死...

Diu...

2:1個pool
Big fnc hr navi

G2/mibr
AST/liquid

edward

Nip d手槍真係
輸個2場都係輸晒手槍

Nip 頭４都打過

1:2 pool
有nip同faze/mou

我諗 mibr可以入埋2:1個pool㗎啦

今日個表現打多次Tyloo 我諗都出事

好似咁耐以黎未試過legend stage打同一隊兩次

個賽制唔係group stage唔會撞到同一隊兩次咩?

咁多隊..我諗G2 真係最悶

冇以為咁好睇

Wallen呀..

Shuffle後反而無哂特色

Fallen cls

咁鍾意打inferno

係

又選拔賽開始

究竟打左幾多次INFERNO

liquid上呀屌

Ast

T side打得咁好既

好撚屈喎

feel到水係今屆冠軍

講完輸2round

唔好燈

ast

魔法男孩收左幾錢

好撚耐冇睇呢D 對決

強強對碰

Liq ct d call唔掂

屌你老味cross fire都打唔死，2個去跳樓啦

Dupreeh

唉⋯⋯

屌痴撚線

痴撚線clutch

TACO throw
開始choke

嘩

勁..

唔撚係嘛

差啲14:16

屌你老母好撚刺激

我好想睇

一OT 又收晒皮

即刻輸返3round

draken串能刀- -

Liquid 3:0
Ast2:1

Liquid 咁fit既

兩邊都好似先互讓13rd再認真打咁

Bo1 真係好撚變幻

bo1完全係睇下邊隊拎左好既site同運氣,態既大戰

Timing 同心理戰

啱先發現連登仲有人講csgo好感動 首次喺度LM
利申navi fans

希望唔係inferno 係我訓覺算 ResidenSleeper

seangares去左邊
之前睇cloud9 vs fnatic佢估中哂啲play好勁
依家唔見左人?

其實mouz唔踢styko仲勁 個陣其實work 3月4月嗰陣都威過一排 之後就唔知咩事flop
faze就olof傷完之後入返隊反而faze屎咗LUL

James又想燈屌你老尾

Currygun

Sunny

Draken

Vega同nip呢個經合有d唔老黎

燈

d對決一日比一日精彩

on9，d排位食咗屎，又會咁啱big對hr，又無3分

col真係死好命
nip三場都打強隊

16:2

屌講一講olof就爆seed

其實Olof 表現無咩問題 反而係rain 跌咗好多

係，無以前咁穩定，加上成日溝通上出現問題

直頭唔掂添啦
之從年頭major之後頹到而家, 話哂TOP4

開波

呢場冇乜人關心

我幾鐘意w0xic同smooya所以睇下 smooya好撚勁今個major

issaa真係幾勁

smooya

唔勁咩

希望2-2個pool 有nip vs fnc
好多舊隊友變對家

岩啦岩啦屌你輸撚晒d手槍佢啦

個kit

集氣 nip贏左介丁一日

nip 3v1差啲throw

誠意唔夠

5v3 都可以throw

試下贏手槍得唔得

Nip唔係出局呀

輸撚左佢啦屌你 on9

笑撚左贏pistol輸force buy

換哂人都可以次次讓6round

又嚇到個心離一離

復劍成功

呢隊野真係唔屌唔得
Ggwp nip

打tyloo最強個張mirage

Niko

十億人民心碎了

請替我NaVi集氣

又打fnc 最強個張mirage

mirage正

先輸pistol

s1mple真係癲

Ct side 打到咁
Navi

zeus守邊爆邊

Navi爭氣d好冇
想睇fnc對nip

zeus廢過西咁，點解會回購佢

佢personal skill係廢 但佢做IGL真心勁 有zeus同無zeus嘅navi差好遠

不過次次見佢site hold fail就想屌柒佢

因為佢戰術好撚勁

KRIMZ LULLULLULLUL

咁karrigan勁定zeus勁

槍法karri>>>>>>>>>>>>>>>>>zeus
戰術zeus>karri

電子佬

S1mple 要被超越

串王今次有咩講

Fnatic

Simple 唔敢望囡囡

s1mple: i knew we would easily win

come at me CIS

Flusha毒瘤

一陣嗰兩場都應該幾好睇
想睇D2

支持shoxie

又打c9最強個張inferno

g2 mola

tier 3 cs

Choke

G2 898

autimatic

Ex6tenz真係

tk

屌 即刻燈到tk

Auti

OT2

deja vu

G2 nice choke

Kennys vac

無tk真係贏咗

贏唔到有鬼用咩

Choke 9

Ho ball

Clown 9

AM carried g2

Shox今次比賽爆哂seed

shoxie

收到風bad fallen返咗嚟全力打爆ast

如果玩D2有機打爆ast
利申好想睇d2

que ota

係d2

又打mibr最強個張dust2

ast 唔該生生性性贏埋呢場入legend

YESSSSSSSSS

bomb都放唔到

你d咩風？

點解佢地D SKIN未見過咁既

反手緊呀

Twitch睇有問題

逐個出

屌你巴西狗走線想踢邊隊出局

ast係咪食咗禁藥 痴撚線咁撚勁

有幾把Ak Awp都未見過 藍色的

上csgostash睇下

炒driver/ game only

btw最鍾意見到巴西狗沒落

佢哋沒落咗成年有啲同情佢哋

16-0

好似GE打Silver咁

16:0 incoming

無追貼csgo,個coldzera唔係好勁架咩？

正路唔會打得咁差架喎

bait隊友就勁

屌等咗咁耐打得20分鐘我屌

踢felps踢boltz踢fnx踢taco

16:0

AST

16 0

真係 16:0

識閪打D2咩 巴西狗
AST上次比人係D2 炒完黎明顯好左好多
佢地個MAP POOL 真係痴撚線

2-2個pool勁撚到

曲線駛唔駛講明

佢地不嬲D2都勁嘅
係上次失準

Felps是無辜的

快啲draw埋佢啦

踢撚咗fer入ZywOo／jdm啦
屎咁

好耐未見過咁高水平既比賽炒蛋

想睇nip vs fnc

估唔到有生之年見證到Major 出現16：0
仲要係發生係巴西狗身上

岩啦上次lg崛起都係比fnc炒16:0

唔多唔少都似throw
Ynk頭先仲笑笑口

做返紀錄先

If Astralis win:

G2 vs. FaZe (can't play vs HellRaisers or MIBR)
fnatic/NiP vs. MIBR
NiP/fnatic vs. HellRaisers

聽講今場係major史上第一個16-0

Draw未
心急人上

揀哂fnatic nip mibr

....抽MIRB

Nip vs mibr

MIBR...

Fnc vs hr

屌 想nip同mibr出線

頹vs頹

G2 vs faze

FNC成日咁好運

喂屌pick 咗g2 nip faze

KENNYS VS GN

哇屌on9 nip d籤運係咩事
一路上所有強隊都對齊

Mibr輸撚咗佢啦好冇

G2會俾faze撳住嚟屌㗎啦
打隊唔完全既c9都咁

點throw都唔會16-0 啦

可以再睇到佢地既對決 已經夠了

Dreamhack 2015 final

G2 898
Nip magic?
Fnc dllm

點解要nip打mibr

大字標題

Nip聽日贏到巴西狗既戒丁到8強

Dreamhack 2015 J死

dust2 呢張map成日都咁一面倒

大你戒丁戒到決賽

Felps 係個人原因走，唔係踢

FAZE VS G2
睇完C9個場支持唔落G2

聽日MIBR一定ban nuke
唔知nip會唔會pick d2呢

Thooorin bin屍

Nip同Mibr 兩隊都撐
媽呀

Mibr輸咗佢啦好嗎

G2仲未出局？

你唔係覺得G2贏到faze呀？

hr

屌差啲

唔係咁都輸返轉頭下話
ct side都

draken真係專miss easy shots

又係DRAKEN

draken 支狙

第一場就OT

Ot major

bondik 好勁下

屌 兩邊都BOT嚟既

咁都有得COMEBACK

w0xic唔知咩事throw game
最尾發力都無用

下場好睇
w0xic玩d2好撚癲

Krimz 好撚痴線

咁都COMEBACK到

w0xic差啲

又打fnc最強個張cache 仲要有xizt喺到

007xizt

清真主義乾拉

fnatic molamola

屌ISSAA

ISSAA pog

Flusha 2kill完場

fnatic

又打faze最強嘅mirage

終於等到KENNYS VS GN

Mirage d2 overpass

打mirage G2一定唔撚夠打

smithzz唔幫手既

佢岩先出黎可以打個return kill

唔係又16-0呀

打返鋪clean round
繼續令Astralis成為唯一一隊喺major 16-0

kennys shox玩d2應該ok
利申次次話邊隊會贏d2都即輸

睇黎兩隊瑞典都入唔到八強

又打faze最強個張d2 仲要有olof喺到

收返埋嚟smithzz 同人對槍

On9 gay gun

Faze表示換side先打爆你

Faze狀態好飄忽

g2係咪唔識打d2 t

就係差個1 rd

NIKO CLS PEEK出去NO SCOPE

cumback again

choke

14-5打到15-15

Faze : ez

少睇比賽
TOP3隊係咩?
AST ? FAZE ?

ex6 D call黎黎去去都係咁,
又唔知自己隊連埋自己打少2隻

kenny miss左咁多下

FAZE快D嬴啦 要睇NIP

NIKO勁到

又黎無限ot

作為G2 fans,無眼睇

ast
navi
Liquid

faze好唔穩定

真係笑咗出黎 G2

G2 plan同call既timing真係廢到癲

auto noob

G2 cls gay gun plan

4 gay gun

貪心咗

輸SHOX

會唔會係咁呀

其實未見到shox,佢咁心急開槍

半eco都打返黎 笑死
ot major

其實個下應該嬴左九成

好似auti咁
冇tk贏咗啦

個下真係一個累全家

係咪on9

送曬全隊

Ex6既call我真係望唔透

niko awp都咁撚勁
依個level同s1mple有得打

我屌

smithzz 啲反應

Choked

咁撚樣都輸
G2

kennys one man team
其他人廢到

shox廢到

Carry咗咁多場 攰架

Niko 忍唔住
應該成日fucking noobs

個3條友真係
算係咁啦shox

其實今場係咪biggest choke in csgo

niko真係好撚勁
贏到今次Major就有機 2018 Top 1

commentator成日話佢Csgo第一人

佢已經過咗coldog啦
最大敵人應該係simple
全能型選手嚟講

Device

難講
s1mple今年由二月癲到而家 雖然近排有少少flop 但今年overall嚟講暫時係untouchable
佢啲rating kda adr hs% clutches won 今年暫時全部排第一
所以niko就算贏major都應該no1唔到 除非s1mple嚟緊會大flop 而同時niko做到比s1mple更癲嘅嘢

check 1 check咗原來niko hs%高過s1mple少少
但s1mple係primary awper 其他awper hs%得30幾 s1mple 42%

Nip pick mirage

Cache > mirage > train

電腦分析
Cache 55波
Mirage 55波
勝負關鍵係train

Cache mibr應該睇高少少

認同，加上s1mple大部分時間都相當穩定

成日覺得mibr只要輸一round就會輸到尾

bin c

訓左冇睇,想知G2輸邊個

smithzz同extent最廢
shox都ok但重要時刻throw game

stewie jm9

屌DENNIS 又雷

8:15 —> 15:15

又OT

Drop未呀仆街

stewie將功贖罪

終於DROP

Train

收到風巴西隊曾經喺train有17場連續不敗紀錄

而家係混種

In Nip We Trust
M16R 收皮

\NIP/\NIP/\NIP/\NIP/

Forest get right 如果返到1.6 prime time咁贏咗好耐

幾多年前呀ching

不過佢地打左咁多年真係好勁

老了
D反應 gun skill無以前咁癲
仲記得1.6 markeloff枝op都變態

點解NIP成日都對面round14 FORCEBUY
唔搏OT?

唉 rez 同dennis 生性啲啦
f0rest 咁老都仲要carry

因為有lost bonus
有ak用

好sad
好想nip贏

你係幾時開始睇nip㗎

2014

Twitch chat :
GET RIGHT OUTDATED LUL
LEKRO FRUSTRATED LUL
REZ BAITED LUL
DENNIS OVERATED
FOREST HUMILIATED
LONG HAVE WE WAITED LUL NIP ELIMINATED

old days

suen la今次重返major已經好好
唔撚用a1 +輸少啲eco咪贏囉

仲有bo1 d 手槍
對液體 贏手槍局已經唔洗咁

Wa Diu
Ast vs Faze

痴撚線

Nip賽程打親都勁隊
贏盡掌聲啦今次

STEWIE

stew tarik f0rest 同gtr 都鐘意
賽前都唔知撐邊隊
一路打到最後10 round 就開始~(
仲要兩個老野都打得咁好

唉NiP都係出咗局
太多mistakes同overpeeks
同埋難得f0rest get_right 一齊有態其餘就熄晒火, 特別dennis呢排咩事
(不過呢幾年NiP成9日都係咁,有人on fire都硬係會有個bot mode )

話說我零幾年1.6時期開始就跟f0rest, get_right到而家
(中途都有啲斷續冇乜follow cs scene嘅)
真係唔知重有幾多次major可以睇到佢地
我諗佢地退役之後都唔會捱夜睇比賽

印象中應該f0rp入fnatic冇耐就開始跟 唔止十年 所以跟番csgo scene 嗰陣幾開心佢哋仲係度
仲記得當年啲大陸網係用咩"天才少年加盟SK" 做標題描述gtr
同埋除咗hltv仲有個網叫gotfrag
既往矣

唔知係唔係呢篇定另外有篇文係加盟，竟然仲search到(雖然內容相反咗)

話說好懷念當年個Swedish scene
cs王國瑞典

Semi: MIBR, Navi, Liquid Astralis
Final: Navi, Astralis
Champion: Astralis

今年既8強可觀性高好多

champion liquid

一pick錯就仆街

Liquid 應該冇乜問題
Navi有簡單哥Carry
Faze狀態同teamwork都唔及Astralis
唯一唔肯定就係coL vs MIBR

唉 琴日睇完MIRAGE就訓左
DENNIS 比D力 CACHE就嬴左啦 屌

其實點解major唔打office？
都幾撚好玩

唔好搞笑啦

其實認真有啲hostage場幾好玩(eg office)
如果valve可以改佢哋做de場 應該好正

人質場好難拎黎打比賽 相信做ct一定camp到完場冇戰術可言

係 所以valve改佢哋做defuse場就正

一改就唔係remake咁簡單
直頭要改過晒啲位

以前最勁果兩個國家法國瑞典都入唔到八強
1314年睇果陣勁撚到仆街

Liquid穩定輸出冇問題
navi有兩個carry，而且初賽打得穩定
faze我就覺得有3成機率贏，好睇打咩map，加上faze有可能爆炸性發揮，ast近排又打得有啲失準，好難講，一錯就gg
mibr贏，col好多場都係bo1贏而且對家廢，一打bo3見真章

mibr
navi
navi
ast
liquid
ast
ast

穩了

semi final:
mibr
navi
tl
ast

final:
navi
ast

champion:
ast

支持FAZE

基本相同 唯一係Champion 1516

應該係全世界都咁諗
差在faze會唔會有surprise

對simple同electronic有信心
但係兩老d對槍

我都好擔心佢哋

睇到喊左

08:18 媽咪

明明就識廣東話 都唔知扮乜撚

終於聽到佢講

佢扮咩
btw原來佢真係香港人

如果佢唔係生長於美國，一定唔會有宜家ge成就
衰仔仲唔溫書係度日打夜打

ABC

我指佢黎香港打zotac扮唔識講

吓 有無片睇

我fd去做野 問佢識唔識講
佢話識少少 之後玩野屌佢老母
佢就講多幾句咁

返而想知點解之前啲人已經肯定佢係香港
佢之前有講過咩

個姓
同埋佢教過shroud講on9

再之前聽係話佢爸媽都係香港人移民過去

有無片

0:46
不過大陸網黎
我都係岩岩搵到

之前睇佢名都知佢係香港移民
仲有koosta 都好似係

Auti 同 sixer係唔係

auti 唔係越南咩
sixer 之前訪問講過識講少少方言

Sixer cn㗎

佢似韓國人

個人心水

semi:
big vs. mibr
liquid vs. ast

final:
big vs. liquid

cham:
liquid

聽日坐火車去倫敦

我都想去睇 我讀書個度坐火車去倫敦都唔算耐 但我未返英國 頂

我諗除左香港真係無人姓YIP
佢屋企應該都係97前移民果班
平時係屋企同屋企人都係講廣東話架啦

唔知stewie阿媽有冇睇佢俾astralis大炒

話說freeman依家打成點

原來佢轉左隊
自從Zotac cup之後冇打過比賽

Hobbit on Transfer list

gambit唔係話major後打埋個大型lan就解散咩?

尋晚睇xantares個直播 佢同niko olof guardian同隊打overpass 對面dev1ce xyp9x

上半場佢哋t side niko做awper勁撚到抽筋 打撚爆對面 (利申淨係睇咗半場訓咗唔知賽果)
niko用awp hold angle好特別 人哋通常hold angle梗係scope in住㗎啦 屌niko如果hold個angle係中距離/近距離係唔會scope in 直到見到人先一下quickscope 唔係no scope係quickscope 好撚癲

今晚開波
好期待

想睇但唔想捱夜

Glut

hf

Navi真係贏到big咩 big勁過之前好多 又5條友都殺到人 5打4

好難估，所以揀我想睇既對賽

same

叻仔，同我揀一樣

playoff stage d時間好惡頂

我諗緊liquid會唔會又贏到ast 姐

覺得打bo3冇咁易

同埋ast真係好似個個map都識咁
係cache好似少d

Ast其實都打到cache
但自從d2 replace cobble之後就好少打
對住faze就一定ban cache

我諗緊coL贏唔贏到mibr

我諗緊faze會唔會爆ast

好多隱憂

Big爆冷
今晚買晒big讓分先

好驚今晚navi輸 近排s1mple無咁穩定 兩老又隨時troll game

All in navi

electronic救世

navi gogogogo

唔講咁多

有冇巴打分析下Big vs Navi map pick
如無意外Big應該ban mirage
Navi ban cache
但pick咩真係唔太熟兩隊

Pick inferno 啦仆街

幾時打

Big d2 勁

big dust 2
navi ovp/inferno

琴日thorin 出左片講
可以去youtube 睇下

送多張

條女
Btw 巴打咁早去到

Premium一點入得場 頭先出左去行
而家兩點入黎都冇位
同lanxess arena比呢個場差好多

啲人唔洗返工返學嫁咩

請幾日假好閒

係咪有簽名會

以往係打緊果陣出面就有其他隊簽名
唔定時

衝去台前 簽

贏果隊就一定留多陣簽
輸既唔撚理你

dust 2
nuke
overpass

navi pick nuke

d2 nuke overpass

印象中navi打nuke唔係特別好

點解唔打train
雖然big train都好勁

隻雞好正

跪求電子哥簡單哥carry

Wa

係即場買飛?

Edward

冇即場 一定要預早買
不過premium 係早d入去咁解

simple god

simple

simple cls

s1mple

好撚痴線

投降啦 唔打啦
simple咁撚勁

s1mple again

著撚哂火

NAVI D2都咁勁

electronic ace

屌3g真係好慢 喺街睇唔到

電子哥

NAVI 著撚哂

Big 讓番個位出黎

Mac-10

Edward clutch

navi 16-2 big
omg

12分應該冇走雞

big同col都係-6狗

Col睇定啲先

輕鬆又簡單

Flamie

輕鬆袋走navi個幾分先

Flamie:笑我老?屌晒你哋老母

希望簡單哥拎到個第一證明自己

興打20秒入西

會唔會提早打第二場

垃圾big讓個位比其他隊啦

CZ

BIG byebye

講個笑話：辣殺big

早抖啦BIG

Edward很生性

輕鬆

以前playoff有冇一隊拎少過8 round？

冇BUG用既BUG狗

Big毫無威脅

沒有inferno的日子

女主持 正過之前個個好多

條女正撚到

Freya?

想問下去左現場既巴打
可唔可以解釋下訪問時間咁多人離開座位係去廁所定點?

Smix

等到下場通常成個鐘 可能去食飯

半粒鐘姐
但坐喺到都冇野做

食野 廁所
所以坐得後唔緊要
完一張map就可以上前坐

Goodie bag

見你地唔到呀

做啲出位既動作

stew<3k

返左酒店等kelvin黎 之後去食飯
垃圾巴閪唔睇了

打算舉stewie牛逼/ no more ganla
不過要買牌/sign pen先

Stewie 講廣東話

呀媽我贏咗啦

不過上次boston都好似冇講

出道以黎都冇乜講 唔知佢做乜

老母睇住stewie俾astralis 16-0

屌呀一日打2場咋?

Yes

好彩無去

miss咗無睇 佢講咗乜

唔好牛逼啦 寫啲地道啲嘅啦

你做緊咩呀

打算舉中国人stewie 不過怕俾人屌

拆pin未

sup bitch既中文版如何?

chicken pick mibr

好喎good idea

濕B廚

講句唔太好聽ge, 好多ABC都係咁 (根據我接觸過ge)

呢個問題其實同 ABC 既身份認同有關: 佢地係美國長大, 為左融入當地圈子, 生活模式/打扮等等都會好美國化, 想人地當佢係美國人。 但係口音點都似都好, 外貌無得改, 一睇就知係asian

就算識中文/廣東話, 都只會係屋企人面前講, 因為ABC想人地當佢係美國人, 所以之前有人話係ZOTAC cup 見過佢佢都唔太想講就咁解

FALLEN

認同 美國啲racist問題都唔細 唔想俾人笑chinese嘅方法就係說服自己/人哋話自己唔係chinese而同佢哋一樣係american 外表上扮唔到就要喺語言上扮

諗返stewie打交

話說點解現場咁靜 無crowd咁

有冇片??好似有D印象

懷疑都係辣殺big fan屎

題外話，有冇人知道major播嗰首係咩歌？

有冇人知完左之後有咩活動？

入去睇4張maps就完
2隊有英國player都88

今日平日 戲碼咁弱 正常冇乜氣氛

終於drop 咗個case
Stewie MVP

啲crowd完全係反mibr

打到咁緊

Map3 incoming

屌..

當我冇講過

有冇出新pin

我要Navi vs Astralis先可以金

大家係咪都係
Navi VS Mibe
Liquid VS Ast
Navi VS Ast?

我係

同路

岩岩去youtube睇返stewie段profile video
真係第一次聽佢講廣東話

到底我喺csgo入面用graffti投嗰個咩嚟
我乜都唔知淨係投咗navi
係咪如果中左會有獎

聽日早兩個鐘去試下排頭

ast對faze重頭 係咪勁撚多人

而家未爆 應該係
等陣睇下有冇機坐前d

訓陣等決賽

有排你訓

幾個鐘

Wa Diu

唔該呢場快D屌打

提早睇FAZE

elige癲到==

禾食

想快D睇replay,點解會咁

TK

issaa啞火

屌條dust2 recap片拆撚晒音

俾deagle射撚爆

issa今日bot

liquid勁撚到

完全無teamwork可言
w0xic hold short又無人cover
b site retake 又唔等隊友

我都係唔出聲好D

真係

issaa

naf cls

NAF痴撚咗線

woxic拍哂頭

Stop

Fnatic -flusha +scream

Stand in姐
嚇我唔到既

估唔到flusha仲早過draken走

Map 3 incoming

好想睇map3 HR給我往死裏打

應該關換左幾次人都贏唔到事
好中就入返golden個陣

點解要揀fnatic

係咪講緊scream?
咁難得有機會證明自己俾隊簽佢
好過日日開台
最慘既係csgo台佢唔算多人睇

Elige twistzz靜晒

路過一問, 依家呢班打緊比賽既有冇玩過CS1.6

20歲樓下未必有

好多都有

1 round CT

Bondik mvp

1:1

平時都有4000-8000人睇 已經好好個囉喎

希望各位手足唔好燈

s1mple話佢玩咗5000+hr cs1.6
嗰時偶像係markeloff添
附上佢年初玩1.6嘅直播

嬴bondik同woxic後尾著哂火

Issa whiff哂ez frag 冇態

bondick jm9?

最錯就係入左Xizt

係DRAKEN

Draken後生嘛 叫做有潛力
同埋好似JW唔想做main awper
所以入Draken都好合理
但Xizt年紀又大 Call又唔係特別好

live 咁睇過咁多次draken 100% miss zone 既..
真係唔識答你呢句
詳情我唔知點解jw唔做, 但jw 支狙好J過draken 好多
只係d神奇flick, draken 多過jw 少少
但jw穩定過dra 好多...至少camp shot 會中先

CSGO 觀眾人數最多過LOL

真心dra好廢，求其搵個awper都好過佢

又唔好話求其
只係佢太唔穩定

你睇我名，以前係fnc fans，宜家咁好失望

Liquid 又choke

Naf god

cls

睇親liquid都要㩒爆個平安鐘先得

唉屌想睇但聽日又要早起

Draken's 30 degree window

Liquid 核心幾好，但係一到close game round
下round 打Astralis/Faze 咁打實出事

買咗ast又想支持faze，搞到我好亂

垃圾scream都有人吹棒

以前有名氣，宜家打到冇曬力

其實我見佢打fpl都唔差
應該係話一般rifler水準咁

dupreeh hot hand

垃圾device 要不是dupreeh早就完蛋了

Astralis Crossfire靚到

Glave穿左幾多隻煙

niko 無eco 殺唔到人

牙fai吹奏dupreeh係咪走得太前

astralis nade usage 勁能到

ast真心好全面 個人技術 戰術 teamwork都好癲

兩三個molotov夾撚死人

決賽如果navi入到 反而想對ast navi打親liquid都輸 今年未贏過佢哋

Navi對Ast都唔係好好
印象中好似淨係Cologne贏過
其他全部輸哂

係 Faze, Liquid, Navi 三隊入面, Navi 對 Astralis 勝率最高 (由 Magisk 加入開始計)

剩係計 Lan, bo1/bo3 視為一場, 各隊對 Astralis 勝率:

Faze: 2/6 (33%)
Liquid: 1/10 (10%)
NaVi: 2/4 (50%)

撐navi

垃圾navi 收檔la

得返強隊既4強

有名氣還有名氣 勁還勁...

一起身又見faze豬咗

橙

今次應該多人金牌

我中多個就金
揀左Navi 同Liquid

睇埋semi先

其實講緊咩牌 咩嚟

Pickem 個牌

屌啱啱唔知咩事痴咗線買咗15個 LD2018 player autograph capsules全部垃圾

最後一日買特價

我屌邊度講㗎

慣例 以往都係...

由佢啦，好在你唔係買過百粒

儲既話一定最後一日買
炒就頭幾日博運氣
不過近幾年咩都炒唔起

近兩年炒得起既有100T 俾kng害死既team
跟著個年簽證fail既tyloo

係第一次出金貼紙先搵到錢
之後都冇水位
買100粒試運都得既

個年抽左好多粒,每次都差一格，一次kennys,一次stew
最後中得NBK金色 值160蚊
回唔了本阿ching

啲貼紙又唔夠2014 katowice 靚
跟住個個都識得囤一大堆

普通版都好撚貴

個年都係當玩下，回唔到
中karrigan 同 worldedit屌佢老尾

唔中top 20回唔到本
kennys niko fallen個d中左就fapfap

2014兩次都高汁
近幾年已經柒化哂
大家覺得扣走2014 邊一次最靚？

是但中一粒都爽

Katowice 2015

講起就嬲
俾人昆左張titan

我淨係買咗粒Titan holo 渣 肉赤

我好平個時買左幾張Titian
痴左落支awp到，跟著titan宣佈執柒升價到傻

2014 holo貴撚到癲
玩2015過下癮算

認真覺得今屆最靚
由其係nip貼紙
利申 Astralis fans

咁把awp都應該升值

Atlanta 2017 我覺得幾好
PGL一定係最肉酸

Pgl係好撚柒

好柒 全部都得一隻色咁

我見而家已經減左價
係咪唔會再減?
想抽下

係我唔忍

可能提早咗？ -75%係最抵啦

其實如果我喺market買嘢
我係咪應該計返歐洲時間買好啲
依家歐洲係下午時間 會唔會多啲人搶所以貴啲

準備狗衝

我覺得冇咩關係
睇你買咩

人哋大把貨

屌唔理了一陣我買十個autograph

好想要枝sou awp

有無人買autograph一齊開

一買就買夠200粒開爆佢

茅錢呀小賭怡情啦

開完就知自己啲運

Ps pgl個年開咗200粒得2金

30粒試下水溫

50啦

玩咗15個 識可而止

個fd排緊faze簽名

又買咗15個 冇乜好嘢

電子佬foil

中左紅色electronic!!!!!!!!!!!!

有冇人認得

fnatic grill

呢場幾好氣氛

兩邊fans都多

Wa Diu overpass d2 train

e家係咪冇得賭架啦？
我見有個vgo skin係乜黎

simple又救全家

肥美哥

Cold

冇人知?

幾豬粒得一金
D fd 幾粒就中金

simple又想刀鳩cold

Simple又想刀人

個樣應該黑到

刀到會更黑

來了來了

好想睇下zeus對d2既準備

之前有排玩得好癲
所以去打ranked
頭十場打咗五場贏唒
之後棄咗一年有多
而家玩翻又要唔知要打幾耐先有返啲手感
D nade位又唔同唒

其實我想問下如果下年想去睇現場 應該係邊到買飛 有沒人知

welcome back

other awpers: if i miss the shot i gotta reposition
s1mple: fuck zis bitch

Others : ropz never miss
Simple :

連edward都殺到人嘅navi真係諗唔到點輸

IEM個網

大家輕鬆攞金牌

Mibr

Sk

mibr

LAN player

之前bo3贏ast嗰場就係zeus同edward carry 所以話打ast都有希望
但navi打liquid我真係最驚 navi好似俾人counter咁打極都唔入

無計5條友一拉出去就爆你頭
玩毛毛咩

準備睇今日重頭戲!!!!

dota冇啦啦都中槍

-2-2-2

s1mple 1.74 hltv rating

best 2018 player

Mvp

希望TL打NAVI
2隊嬴champion都巧kai針

Simple 係下個kennys?

一山還有一山低, 以為faze已經打得夠差

佢全面過kennyS既

s1mple >>>>>>>>>>> kennys

Kennys ez shot唔中都吹捧

GET RIGHT

faze有幾差⋯⋯個comeback差d做到，本來mrg兩邊都好強，只可以話ast更勝一籌

Inferno t side始終冇改善，由上次boston 到今次都係咁

ropz

認同，inf佢哋一打t就攻唔入
但佢哋不嬲打inf都麻麻，我預咗呢場ast贏

我記得佢以前枝awp真係好撚勁
點解回晒塘